{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038447",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6535&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔크레토명동"
    },
    "text": "当ホテルは独特の外観を誇り、快適な寝床のために最高級のエース寝具類を使用しています。 明洞駅までは徒歩5分の距離にあり、ソウルタワーまでは車で7分かかります。 また明洞聖堂は徒歩5分の距離に位置しています。 チェックイン時間は5時からで、チェックアウト時間は2時です。 すべての客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供しており、駐車はできません。 全客室では調理が不可能であり、朝食は毎日7時から12時まで提供されます。 朝食は別途料金をお支払いいただく必要があり、事前予約が必要です。 入室人数は最大に決まっており、それを超える場合は入室できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられる客室またはベッドタイプは事前に知られておらず、客室料金は税金とサービス料の両方が含まれた金額です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは明洞駅から徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルは独特な外観を誇ります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような寝具を使用していますか？",
            "answer": "ホテルの客室では最高級のエース寝具類を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時からで、チェックアウト時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは調理ができますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルの客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "ホテルの朝食は毎日7時から12時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食は別途料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、朝食は別途料金がかかります。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルには駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの最大入室人数は何人ですか？",
            "answer": "ホテルの最大入室人数は決まっており、それを超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 377
    }
}